香港人其實真係好戇鳩！

無人用港珠澳大橋又屌鳩政府話起條橋蝕錢，有人用又話東涌淪陷，究竟想點撚樣先滿意

我諗99%嘅連登仔都寧願條橋唔好起

多人用車流又唔達標嘅

本身已經唔應該存在啦